Resist China, Save HK

啱啱睇到巴絲講左句好鬼啱聽既口號
所以重覆十次
Resist China, Save HK

Resist China, Save HK

Resist China, Save HK
Resist China, Save HK

Resist China, Save HK
Resist China, Save HK
Resist China, Save HK

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

Resist Beijing
Liberate Hong Kong

Resist China, Save HK

Resist China, Save Canada
Resist China, Save Britain
Resist China, Save Australia
Resist China, Save New Zealand
Resist China, Save Sri Lanka
Resist China, Save Czech

Resist China, Save The World

Resist China會推開品蔥既人...

我覺得呢個有啲偏義
因為準確啲講我哋反嘅係中共同佢嘅統治手法而唔係中國

中共不等於中國